［有圖］ 賣件衫使唔使咁重事業心

見到O晒咀，我估唔係個個有能力著到咁既效果

一睇就知肥婆

台灣果d直頭除剩 打底褲同內衣

賣衫啦

又唔會走光其實怕咩

咁似賓妹

咩app 黎

carosell ar

肥

相呢

賓妹黎架啦

正呀

鬼婆好橫

樓主食得咁偏點搞
隔離post 樓主係app食左個肥婆
洗唔洗叫佢介紹比你